［元朗］大家都以為警察會扮嘢洗太平地，事實就係連做戲都費事。

即係大家都仲係會對狗有幻想
事實係

以後所有嘢都私了
用武力捍衛和平

推